大陸經濟復甦預期有望 A股指數開高走高
2023-04-04
https://udn.com/news/story/7333/7075979?from=udn-referralnews_ch2artbottom
上海A股指數開高走高，以3455.96點開盤，開盤1小時盤中上漲 0.36%，領漲族群為養殖業、機場航運、景點旅遊。 新浪財經指出，A股在4月首個交易日迎來開門紅行情之後，市場明顯放量，滬深兩市成交額創去年6月29日以來新高，達1.25萬億元，主力資金淨流入超110億元，投顧認為，4月A股取得開門紅後，市場正向好的方向運行，在經濟復甦預期下，A股有望步入中長期牛市行情，而美元持續升息以及近期美國銀行業危機則是行情的重要干擾因素，外資年內大幅淨流入A股，積極做多大陸資產。 A股 美國